痴撚線港女 入一入嚟

乜你個位請男㗎咩
準備見工

咪撚嘈

神之廢青都唔撚返工㗎喇 入嚟托柒啊

護主犬？

找富婆養

清啱啱放嚟出？

富士康

出嚟放吓風都要嘅

Who

痴撚線港女

你兵嚟

尷尬 failed

留名

睇到我一額汗

唔準你笑鳩我手足

點撚知

台柱入哂嚟

你又係中女啲兵？

手足口

得你係

打份工姐

好做？

手足同心